蕭若元 緬甸警方無差別濫射血腥鎮壓示威釀慘劇 歐盟英國法國等譴責暴力對待和平示威者

蕭若元
緬甸警方無差別濫射血腥鎮壓示威釀慘劇
歐盟英國法國等譴責暴力對待和平示威者
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-02-21

memehongkong
735K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：